召喚所有胡力威粉絲!!! 歡迎分享你最喜歡的'胡師傅金句'

召喚所有胡力威粉絲!!!

肥腫難分😪

無藥物健身

我就係要呢啲

側展三頭

俾d掙扎佢

幾時出返本胡語錄

我受羅力威